有無人試過脷底/脷筋生痱滋？

痛到仆街 其實都唔知係咪痱滋嚟，淨係見到白色一點，好似一粒米咁發炎

睇醫生有無用 牙醫定西醫先幫到我 ？

上個禮拜生左係脷側

用口健樂即刻冇事

即係生係舌頭度？

我唔係生係條脷度 生係脷筋位

口健樂 係咪萬寧、超市都有架 ？

條脷既左邊
個口郁都痛
好似得萬寧有
不過幾十蚊用得1次

忍到痛但眼水不斷咁流出黎

下 用得一次？

係
不過好work

我試過脷側生，痛撚到流口水。

我都有粒生左差唔多一個月 仲未好返
粒野比d牙搞到生到有牙個形
都仲未好返黎開始生緊第二粒
好彩唔係好痛姐

食維他命B雜

我明明無食煎炸野。有做運動，無捱夜，又有食菜

初頭兩日覺得條脷飲水時有d刺痛，到第三、四日就見到變左白色一點好似痱滋咁 用過暖鹽水都無用

生痱滋含唔到撚，好撚慘

非gay post